我可以見到你地嗎

星期日 我可以見到你地嗎

呢個地方已經漸漸失去最基本表達訴求既機會

我地如果再係處於被動 我地既下一代再下一代

根本唔會有希望 有將來

香港人 星期日 我究竟可唔可以見到你

我地一齊去振興香港經濟 齊齊消費 唱歌令到呢個地方變返有生氣 好嗎

推

星期日見
一齊唱歌鳩叫
一齊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可